今日ocamp last night俾fm非禮

我係oc 咁我地有一個環節係帶fmbb玩鬼屋
咁我地想加大個刺激感咪玩蒙眼
咁我地負責帶頭嘅oc
咁行行下就有啲人出黎jump scare la
點知有個男fm係度借啲倚係度熊抱我話好驚
印象中仲揸左我個波一下
好啦 除眼罩嗰陣
唔知佢係咪見到我少肥又唔太靚(小妹150 75kg)
佢態度勁寸 仲話你咁樣衰點解要非禮你
之後其他oc都話 係囉係囉不如就咁算啦
於是就不了了知
我咁大個女第一次同男性有親密接觸
我覺得自己好污糟
有無人可以安慰小妹

Gay路難行

小妹係絲

自拍一張放上黎先再講, 唔想搞GAY

今晚沖涼我會影 絕不走數

gay登

肥仔波

150 75kg

咁未好慘？！佢隻手好慘！

150 75kg係點做到

樓主微胖好多男仔鍾意
我170cm 95kg都成日俾人摸

LM睇走數

我180先75kg, 你係點撚樣食到同我一樣重?

你瘦撚 我肉地少女

排骨仔笑人絲打肥知唔知醜呀
人地有胸你有冇呀

係 不過我唔多enjoy

走數我永久退出連登

請善用起底功能

唔理你真膠定假膠
你咁撚豬點解佢要揀你黎非禮
你啲自信邊撚度嚟架？

尊重啦
你呢d唔尊重女性嘅垃圾就一定冇女

有無人試過俾人阻住扑野

蒙左眼 屌你老味閱讀能力有問題？

我都想非禮你

留tg

咁多謝啊? 不如你計吓BMI定義好你排骨仔嘅標準先好話人排骨仔。

BIM = Weight in kg / Height in meter

過24就overweight, 樓豬個情況係33。

BMI一定準？

why ching次次身高體重都唔同？

多人共用ac

如果你係玩健美, 手瓜大過頭嘅, 咁咪唔準囉。

起乜嘢底?

有咩咪直講

一定次次假膠架咩！

今次我信係真，唔係忍唔住，都唔會上嚟連登講啦！

on9 我180 70kg都肥仔啦喎

屌
我男人174 63kg 已經比女朋友話肥

想像唔到150 75kg

150 75 kg

有人同你有身體接觸你執撚到啦

你本來入黎比人笑嫁咋

174 63kg好撚瘦

請善用起底功能
8月12號絲打做咩食組女呀

巴打知我心

我les

留名等睇走數

快報警

150 75kg都小肥?

問中大gamil

樓主好污糟

請尊重！謝謝！

中大？咩系？

你算鳩數啦

痴撚線，唔好影呀

cu nursing

Cu nursing?

佢波台死假膠

Show block user - N-Bendtner

樓主對波咩級先

如果係平胸 我覺得呢d唔叫非禮囉 叫誤會

沖涼未

小肥？

Hello 無圖 ：o)

未 唔好咁心急

75kg

圖呢屌

lm 仲未有圖

6/10 題材新鮮 頗有驚喜
惟文筆有待改善 內容欠奉

和好

圖

今日定last night

圖呢

呢單野應該堅堅地 cu secret出晒

link?

沖涼未呀

煩撚到啲ocamp post
尋日last你今晚仲咁撚得閒開post咩

一除衫好撚多肉
試過操一排，落返去59kg
係結實左，但又好撚瘦

所以唔操，又變返63
等上到70先再減

其實係比人迫要減

我一做運動就好快瘦返